[發惡夢嘅情節]滑雪遇雪崩

原link:

滑咗一粒鐘終於滑到落去

好似係奧地利最新嗰個雪崩